試著講係鬼，不要說前線做乜撚

推

ok